就快爆炸，仲要見到有臭系狡辯

屌你老母個臭系，係instagram 見到有d臭系係到幫自己狡辯，話去旅行都可以好關心香港，exchange 大撚曬？我身邊既人係荷蘭美國英國exchange 緊既都因為呢單野反左香港，有一個女仔仲要做最前綫既野，一個女仔擔擔抬抬，兩隻手拎起既野仲重過你平時去gym到想操fit自己比人屌既時候拎既equipments
仲講到自己好有道理，批鬥你既人就有問題咁

推呀 比人睇下